岩岩出黎做野 強積金投資組合點揀好

有冇人可以俾啲意見
利申：20頭

All in 北美

上網自己睇下 分析下啦
Google下都懶

睇左一部分
大部份都話後生可以股票佔大部份
但都想聽下有冇專業嘅人意見

100% NA

一定係北美

北美三票

in usd we trust

All in 中國股票
有党

不選永明蝕到仆街

+1點都追到通脹

永明真心好，幫我賺咗3x %

20頭全股票都得 唔好揀歐洲 其他放北美中港都得

北美首選

完全同意

港股美股都高位，如果咁都唔賺係你問題

all in 最高風險

Hsbc 北美好似廢廢地 hsi / 65歲勁好多

反正d錢都當冇左，岀便市差低風險一樣係跌，
all in高風險仲好

你老味啦佢無北美揀，公司用永明彩虹強積金計劃，揀環球股票蝕幾皮野，明明話有美股係成份屌你老母啦，

我之前用宏利年年賺，用匯豐最多唔賺都唔會蝕，之前睇卓譽保留帳戶都係蝕少少，永明正一陷家鏟

中國股票

50%北美，其他買穩定 姐係香港美國債息果啲

永明打手仆街死啦，最近1年基金回報全部紅字

你可以將自己供果部分轉返落宏利
起碼蝕少D

有北美一定All-in北美。

港股陸股一定唔掂得